比你揀，巴克利定朗尼？

巴克利
朗尼

兩個踢法相似

巴克利廢好撚柒多
同我朗隊比最少都差十班波

可唔可以評下佢地fifa能力

球王講駁吾刀

咪球王*0.6左右

應該無overrate

如果只係用上年比 朗尼應該冇巴克利咁差

巴克利有勁過

呃負皮